香港就好似《獅子王》，焦土後重生！

727一定要出黎！就算班獵狗點兇狠都好！我地都要搶返自己ga傲氣領地！

另外，仆街迖哥仲要係呢個時候接埋依d job，唉